[{"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Il y a plusieurs si\u00e8cles, la Terre \u00e9tait gouvern\u00e9e par une vague de changements hi\u00e9rarchiques apparemment sans fin ; les empires naissaient et chutaient, les nations atteignaient la toute-puissance puis s'effondraient, et la paix n'\u00e9tait \u00e9tablie que pour imploser. Cette volatilit\u00e9 a dur\u00e9 des mill\u00e9naires.\n\nLa Terre que nous connaissons aujourd'hui fut forg\u00e9e quand l'Humanit\u00e9 se tourna vers les \u00e9toiles. \u00c0 ce moment les ressources, autrefois rares, devinrent abondantes, et un changement s'op\u00e9ra : nous reconn\u00fbmes \u00e0 la fois notre insignifiance et notre importance au sein de l'univers. "}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un livre sur la formation du Protectorat Terrestre, publi\u00e9 par l'Acad\u00e9mie."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Une Terre Unie"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/1", "value": "Au lieu d'\u00e9tendre nos colonies \u00e0 travers les \u00e9toiles, nous commen\u00e7\u00e2mes \u00e0 porter un regard sur nous-m\u00eames, \u00e0 chercher un \u00e9quilibre et un mode de vie durable \u00e0 l'aide des ressources nouvellement acquises, et \u00e0 cr\u00e9er un futur stable pour notre Terre bien aim\u00e9e."}]