[{"op": "replace", "path": "/contentPages/1", "value": "Bien que la fresque de notre pass\u00e9 ne soit t\u00e2ch\u00e9e de sang, en temps de guerre, l'ing\u00e9niosit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 le salut de l'humanit\u00e9.\n\n\u00c0 mesure que notre technologie s'am\u00e9liorait, nous \u00e9tions capables de voyager plus loin dans l'espace, et nous d\u00e9couvr\u00eemes au fil du temps d'autres formes de vie conscientes et des ressources en abondance. Nous f\u00fbmes \u00e0 jamais chang\u00e9s, \u00e9clair\u00e9s par ces d\u00e9couvertes.\n\nNous nous un\u00eemes dans le but d'\u00e9tablir le Protectorat Terrestre ici, sur Terre, comme un lieu de paix et de tol\u00e9rance pour tous, d'un bout \u00e0 l'autre de l'univers."}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Le r\u00e9cit de l'Histoire de la Terre. Il fut \u00e9crit au moment de la cr\u00e9ation du Protectorat Terrestre."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "La R\u00e9demption de l'Humanit\u00e9"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Pour appr\u00e9cier jusqu'o\u00f9 l'humanit\u00e9 a pu aller, il convient de voyager \u00e0 travers notre histoire.\n\nLe d\u00e9sir de d\u00e9couvrir, d'\u00eatre pionnier et de prosp\u00e9rer a toujours \u00e9t\u00e9 notre force, et \u00e9tait une valeur commune aux diff\u00e9rents peuples de la Terre.\n\nCette passion a parfois entra\u00een\u00e9 des conflits, lorsqu'elle \u00e9tait confin\u00e9e \u00e0 notre petite plan\u00e8te ; aveugl\u00e9s par notre avidit\u00e9, nous avons d\u00e9pouill\u00e9 la Terre de ses moindres ressources."}]