[{"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un savant Hylotl pensant sur la contre-culture de la soci\u00e9t\u00e9 Hylotl."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "En d\u00e9fense de notre Race"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "La race des Hylotl a parfois \u00e9t\u00e9 accus\u00e9 d'homog\u00e9n\u00e9it\u00e9, comme en manquant d'une contre-culture importante, nous sommes en quelque sorte d\u00e9ficient. Pour les accusateurs je dis, \" Observe le pieux Avian et son fr\u00e8re, respecte l'Apex rebel, alors qu'il rencontre un officiel du Miniknog.\" Notre culture est vive, notre pens\u00e9e \u00e9clair\u00e9e; nous ne manquons de rien, mise a part l'hostilit\u00e9. En v\u00e9rit\u00e9, cette agr\u00e9able tranquillit\u00e9 est notre plus grande force."}]