[{"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/8", "value": "AVIAN"}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/description", "value": "Les Avians sont une race d'hommes oiseaux color\u00e9s dont la culture tribale tourne autour du culte de Kluex - le dieu ail\u00e9 de L'Ether. Leurs soldats sont form\u00e9s d\u00e8s la naissance \u00e0 \u00eatre des guerriers f\u00e9roces qui prot\u00e9geront leurs temples \u00e0 tout prix."}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/title", "value": "Avian"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/0", "value": "Coul. des plumes"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/1", "value": "Plumage"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/2", "value": "Haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/3", "value": "Bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/4", "value": "Bec"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/5", "value": "Duvet"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/6", "value": "Coul. du haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/7", "value": "Coul. du bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/9", "value": "Personnalit\u00e9"}]