[{"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/description", "value": "Ne vous laissez pas berner par leur apparence pacifique ! Les Florans sont r\u00e9put\u00e9s dans l'univers pour \u00eatre des chasseurs carnivores agressifs. Pas particuli\u00e8rement inventifs, ils sont friands du vol et de l'adaptation de la technologie des personnes qu'ils ont attaqu\u00e9s."}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/8", "value": "FLORAN"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/2", "value": "Haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/3", "value": "Bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/4", "value": "Coul. des p\u00e9tales"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/5", "value": "Coul. de la fleur"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/6", "value": "Coul. du haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/7", "value": "Coul. du bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/9", "value": "Personnalit\u00e9"}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/title", "value": "Floran"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/0", "value": "Coul. de peau"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/1", "value": "Feuillage"}]