[{"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/description", "value": "En d\u00e9pit de leur longue et turbulente histoire, les humains ont tendance \u00e0 poss\u00e9der une attitude enjou\u00e9e et optimiste envers la vie et l'univers. L'humanit\u00e9 s'est d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 unir les peuples de l'univers. - Le Protectorat Terrien"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/8", "value": "HUMAIN"}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/title", "value": "Humain"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/1", "value": "Coupe de cheveux"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/3", "value": "Bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/0", "value": "Coul. de peau"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/2", "value": "Haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/5", "value": "Coul. des cheveux"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/7", "value": "Coul. du bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/9", "value": "Personnalit\u00e9"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/4", "value": "Sous-v\u00eatements"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/6", "value": "Coul. du haut"}]