[{"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/8", "value": "HYLOTL"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/5", "value": "Coul. de l'aileron"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/7", "value": "Coul. du bas"}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/title", "value": "Hylotl"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/0", "value": "Coul. de peau"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/1", "value": "Ailerons"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/2", "value": "Haut"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/3", "value": "Bas"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/4", "value": "Coul. du ventre"}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/6", "value": "Coul. du haut"}, {"op": "replace", "path": "/charCreationTooltip/description", "value": "Les Hylotl pacifiques placent une grande valeur pour la tradition ancestrale et prennent un grand confort dans les arts. Demeurant originalement sur terre, leur nature passive en a fait des proies faciles pour les Florans et ils ont \u00e9t\u00e9 chass\u00e9s sous les vagues, o\u00f9 ils se d\u00e9veloppent aujourd'hui."}, {"op": "replace", "path": "/charGenTextLabels/9", "value": "Personnalit\u00e9"}]