[{"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un extrait d'un livre enqu\u00eatant sur les origines des Glitchs."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Construits pour un but? II"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Si nous sommes r\u00e9ellement des rats de laboratoires qui se baladent sous le microscope d'\u00eatres plus puissants, je dois consid\u00e9rer les param\u00e8tres d'une telle initiative.\r\nEn inspectant d'autres individus j'ai d\u00e9couvert des technologies et des soci\u00e9t\u00e9s pour prosp\u00e9rer pas dans les mains des gens, mais dans celles de quelques un.Ces quelques un \u00e0 qui le g\u00e9nie vient sans provocation.Je pense que les Glitch sont programm\u00e9s pour \u00eatre incapable de g\u00e9nie cr\u00e9atif et ainsi notre capacit\u00e9 \u00e0 \u00e9voluer en tant qu'esp\u00e8ce est stagnante."}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/1", "value": "Peut \u00eatre que notre cr\u00e9ateur voulait nous d\u00e9livrer ces id\u00e9es \u00e0 un certain rythme, mais il est depuis longtemps silencieux.Le salut des Glitch se trouve en dehors des 1 et des 0 qui constituent la prison de nos programmeurs.Nous devons nous lib\u00e9rer de notre programmation."}]