[{"op": "replace", "path": "/description", "value": "Une annonce faite par le biblioth\u00e9caire d'origine de La Biblioth\u00e8que de la Grande Pagode."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Lettre du Biblioth\u00e9caire"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Nous en avons discut\u00e9 : ils vont immerger la Biblioth\u00e8que. Et alors ce temple du savoir s'enfoncera au plus profond des t\u00e9n\u00e8bres qui ont assombri notre grande civilisation. Bient\u00f4t, et comme tout le reste, elle reposa sous les vagues.\n\nLa construction a d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9, la structure est presque viable d\u00e9sormais. J'ai peur de ce que l'humidit\u00e9 pourrait faire aux plus anciens volumes... mais je pr\u00e9f\u00e8re l'humidit\u00e9 aux Florans. Ils ont tout d\u00e9truit, ils ne doivent pas atteindre les livres."}]