[{"op": "replace", "path": "/contentPages/1", "value": "Ils ne peuvent tout simplement pas d\u00e9velopper de l'empathie pour les races organiques de la m\u00eame fa\u00e7on que vous ou moi ne pouvons pas en d\u00e9velopper pour un brin d'herbe.\r\nPour les Florans, le jeu de la chasse ne blesse personne - Au moins, le contraire n'est pas au del\u00e0 de leur compr\u00e9hension.\r\nIl y a une profonde affinit\u00e9 entre les membres d'une tribu - Les Florans sont des \u00eatres asexuels et ils consid\u00e8rent une colonie enti\u00e8re comme une seule grande famille."}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un extrait du journal d'un scientifique humain observant une tribu Floran."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Florans dans la brume"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Pour un scientifique humain comme moi, chaque jour aupr\u00e8s des Florans est une exp\u00e9rience fascinante.\r\nJ'ai pass\u00e9 plusieurs mois maintenant \u00e0 observer une colonie typique de cette race ressemblant \u00e0 du v\u00e9g\u00e9tal, et j'ai fait des observ\u00e9 des choses d'une importance capitale.\r\nL'opinion commune est de consid\u00e9rer les Florans comme sauvages ou mal\u00e9fique de fa\u00e7on inh\u00e9rente, mais d'apr\u00e8s mes exp\u00e9riences c'est une incompr\u00e9hension totale."}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/2", "value": "Je pense qu'il n'est pas totalement futile de les \u00e9duquer - J'ai m\u00eame r\u00e9ussi \u00e0 expliquer \u00e0 quelques uns que je suis un \u00eatre sensible, comme eux.\r\nUne petite \u00e9tape, mais il y a de l'espoir pour eux!Je me demande juste pourquoi je suis le premier \u00e0 faire ces d\u00e9couvertes - Peut \u00eatre que les autres n'\u00e9taient simplement pas assez prudents pour survivre.\r\nDemain je vais essayer de pr\u00e9lever un \u00e9chantillon d'un Floran qui s'est montr\u00e9 particuli\u00e8rement amical jusque l\u00e0!Souhaitez moi bonne chance!"}]