[{"op": "replace", "path": "/description", "value": "Une lettre d'un Floran qui a rejet\u00e9 sa culture."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Le D\u00e9part d'un Floran"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Au peuple de ma tribu de naissance,\n\nNe voyez-vous pas les horreurs inflig\u00e9es par notre race aux autres peuple de l'univers ? Lorsque nous avons d\u00e9couvert les voyages spatiaux nous nous sommes r\u00e9pandus \u00e0 travers les \u00e9toiles comme de la mauvaise herbe.\n\nCela me brise le coeur de voir des colonies Florans ne laisser que le chaos et la destruction sur leur passage. Mais nous avons tous le choix, nous n'avons pas \u00e0 vivre pour chasser, nous pouvons m\u00eame apprendre \u00e0 parler sans produire de sifflement !"}, {"op": "replace", "path": "/contentPages/1", "value": "Je sais que vous me ha\u00efssez pour mon d\u00e9part, mais il est possible de forger votre propre destin\u00e9 !\n\nSi vous pouvez lire ceci, veuillez le consid\u00e9rer !"}]