[{"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Avos \u00e9tait une fois captif par-del\u00e0 les \u00e9toiles - C'est bien connu.\n\nIl n'y a pas de commencement, la race Avian ayant v\u00e9cu \u00e9ternellement par-del\u00e0 le monde des mortels.\n\nDans l'\u00c9ther ils demeuraient, dans l'\u00e9treinte de Kluex, l'\u00eatre ail\u00e9 par-dessus tous.\n\nKluex les dota de vraies ailes, et ils l\u2019idol\u00e2tr\u00e8rent en retour."}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un extrait du livre sacr\u00e9 Avian."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Avoscript: Verset 1:1:1"}]