[{"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Les Avians de la foi de Kluex tiennent une croyance religieuse particuli\u00e8re que notre esp\u00e8ce poss\u00e9dait autrefois des ailes permettant de voler, tout comme les oiseaux. C'est une pens\u00e9e curieuse, une probablement n\u00e9e d'id\u00e9alisme plut\u00f4t que de faits historiques. D'un point de vue biologique, il n'est pas impensable que nos bras pourraient avoir \u00e9volu\u00e9s par rapport aux ailes de nos anc\u00eatres, mais pas sans le passage d'un million ou plus d'ans. C'est effectivement une pens\u00e9e curieuse."}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Un article de fond du Ch\u0153ur du Matin, journal des Avians D\u00e9chus."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Nos Ailes Perdues"}]