[{"op": "replace", "path": "/contentPages/0", "value": "Comme la plupart des Avians je ne suis pas n\u00e9 sur Avos, mais j'ai grandi entour\u00e9 des l\u00e9gendes de notre terre d'origine. Depuis aussi longtemps que je me souvienne, j'ai toujours r\u00eav\u00e9 d'y voyager. Cela prit de nombreuses ann\u00e9es de travail difficile et de discipline pour se payer le voyage, une partie cruciale du p\u00e8lerinage d'un Avian.\n\nFinalement je parcouru cette longue route, et j'en fus vraiment r\u00e9compens\u00e9. La beaut\u00e9 d'Avos est in\u00e9gal\u00e9e dans cet univers, comme Avos autrefois demeurait dans l'\u00c9ther contenu dans les ailes de Kluex."}, {"op": "replace", "path": "/description", "value": "Une page d'un journal d'un fervent Avian."}, {"op": "replace", "path": "/title", "value": "Un P\u00e8lerinage vers Avos"}]